覺唔覺啲Foodie 真係好唔尊重咖啡師

[我朋友做啲人氣cafe, 見到一個所謂Foodie 佢覺得真係好難頂，托我代post]

鋪頭入面有個「Foodie」，咖啡一到就叫佢朋友花成十幾廿分鐘做手模，佢朋友真係慘，一邊比佢屌隻手唔夠好睇，一個比佢屌係廢物，話啲相有美感都係靠佢。

最慘係咩，我用心機沖杯咖啡出嚟，你要影相唔飲，OK，但你朋友係好想飲！
你就喺咁屌你朋友，話你啲相未影好，佢唔可以飲住。你朋友叫嗰杯仲要係Dirty!! 就係要一沖好即刻飲嗰個冰火交融嘅感覺！！你影咁L 耐，杯Dirty 仲可以叫做Dirty 咩？ 你唔單止冇尊重你朋友，都冇尊重做咖啡師嘅我。

我唔係啲咩大賽冠軍，但我係真心鍾意咖啡，亦都想我嘅客人飲到我精心沖嘅咖啡。你要膚淺你可以去膚淺，但你可唔可以比你身邊想尊重食物嘅人享受食物？

以前Foodie 係指「識食」，依家竟然變左攝影師嘅代詞？你見唔見到蔡瀾等啲野食涷晒先開始食呀？妖，尊重食物，尊重製造食物嘅人啦！

條女最worse 係咩呀，仲要係嗰啲鬥黃師呀！喺度係咁屌佢個啲fd 點可以同食過藍店嘅人做朋友。我就唔信你依個8婆依幾個月冇搭過黨鐵囉。
做佢朋友真係慘，又要做妹仔，又要比佢屌。我做嘅店雖然係黃，又貼晒香港人加油，但我覺得係佢咁嚴謹嘅道德標準下都會被屌啲奶唔係喺香港啲牛度揸出黎囉

聽佢地傾計，條女個IG 叫@_seriousfoodblog_
諗住佢咁黃，佢介紹啲野應該唔差啦。
屌，一睇story, 就飲緊Blue Bottle, 仲要係去到糖街老連咁遠，晨早9點就趕去同架新food truck影相（好笑嘅係佢嗰日就係喺度屌佢個fd 之前飲左Blue Bottle, 話藍嘅你都好飲，自己之後就仆到去）

如果你自己唔係超級黃，就唔好去做鬥黃師啦，好L 虛偽囉

搭鐵真係唔洗錢wo

樓主你太認真了
人地根本唔係enjoy你朋友杯咖啡
而係enjoy打卡 enjoy經營個ig account
依家有部手機人人都係美食家

你朋友一邊做野一邊聽到咁撚詳細連佢ig 係乜都聽到
考listening 一定好撚高分

唔好睇少一個8起上黎嘅男人，比女人更恐怖

曾幾何時我前女朋友都係foodie
好彩分左手

痴撚線
攞啲野食喺地下？
佢乞丐嚟嫁

打開門做生意咩人都有，睇開啲
又唔係喺你舖騷擾其他客
個個老闆都想全部做好客
閪客都要好好地做,除非你唔憂做啦

Foodie = 垃圾

同啲foodie做fd都幾辛苦
影勁耐都唔比人食, 要全部菜上齊影埋大合照先食得
問下食得未,轉頭就見佢係ig出story話"做foodie好辛苦,啲fd都唔體諒下"
以後有foodie既飯局去之前都會食到半飽先

Youtuber都係啦，淨係對住鏡頭講野
有無諗過身邊朋友既感受呀
幻想下途人目光都覺得尷尬

入咗去個account度睇
條女寫啲嘢都幾廢
又係果啲唔識食扮識食嘅所謂”foodie”

所以你會見到youtube拍片嘅人
一係自己員工
一係feat其他youtuber

Hi 我明呀 煩到痴根
食咩都涷晒 仲話係Food Review

都唔係嫁
拍開生活日常個d多數都係同埋朋友/伴侶
好似大J成日都同老婆出去，然後自己對住鏡頭講
有時睇都覺得幾慘，老婆仲要聽唔明

朋友情侶都知咩事無所謂掛

屌你老母將舊蛋糕放係地下影相做物鳩
影完成件都係塵啦弱智

幫唔同cafe 嘅塵做Food review
如果件蛋糕係佢朋友食，唔係佢自己嘅
都幾自私

呢條女又點睇

其實啲人為左一幅相可以去到幾盡
不過我個人麻麻有最低消費嘅cafe, 同埋其實影張相唔影響到人地飲啡嘅experience，我覺得冇咩